{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028502",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 친구펜션(신축)"
    },
    "text": "統営友達ペンションでは風景が美しい場所で真の統営の姿を体験することができます。 ペンションの裏山からは山鳥が一日中さえずり、前には漁村と海の眺めが見えます。 ペンションは近くの有名な釣りポイントである尺浦防波堤にも近いので、釣りを楽しむ方がよく訪れます。 宿泊施設は清潔で便利で、親切なサービスを提供しています。 基本調味料と常備薬は備え付けてあり、便利な宿泊を楽しめます。 個別の大型バーベキュー施設を利用し、海の景色を鑑賞できる個別テラスもご提供しております。 観光バスも進入できる便利な位置にあり、快適な旅を楽しむことができます。 ペンションは団体、集まり、同好会、誕生日、家族、パーティー、カップルなどすべての方々を歓迎します。 入室時間は午後3時で、退室は午前11時です。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合、1時間当たり2万ウォンを追加でお支払いいただけます。 人数追加の場合は12ヶ月未満は無料で、基準人数を超える場合は1人当たり2万ウォンを現場で決済してください。 シャワー用品はご用意しており、調味料はご用意ください。 客室内では焼き魚や焼き魚は禁止されており、室内での喫煙は絶対禁止されています。 22時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。 ご不明な点がございましたら、いつでもご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような風景が広がっていますか？",
            "answer": "ペンションの裏山からは山鳥が一日中さえずり、前には漁村と海の眺めが見えます。"
        },
        {
            "question": "ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ペンションは清潔で便利な宿泊施設であり、親切なサービスを提供しています。基本調味料と常備薬も備え付けてあり、便利な宿泊を楽しめます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることができますか？",
            "answer": "はい、個別の大型バーベキュー施設を利用することができます。さらに、海の景色を鑑賞できる個別テラスもご提供しております。"
        },
        {
            "question": "団体や集まりの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは団体、集まり、同好会、誕生日、家族、パーティー、カップルなどすべての方々を歓迎します。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時で、退室は午前11時です。アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "人数追加や幼児の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "12ヶ月未満の幼児は無料で宿泊可能です。基準人数を超える場合は、1人当たり2万ウォンの追加料金が現場で決済されます。"
        },
        {
            "question": "シャワー用品は備え付けていますか？",
            "answer": "はい、シャワー用品はご用意しております。ただし、調味料はご自身でご用意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での制限事項はありますか？",
            "answer": "ペンション内では焼き魚や焼き肉は禁止されており、室内での喫煙も絶対禁止です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "22時以降に入室される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "その他何か質問はありますか？",
            "answer": "ご不明な点がございましたら、いつでもご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 481
    }
}